# Trabalho de PHP da QI

### Refatoramento do trabalho

- Objetivo: Fazer um full Refatoramento, pois esse código ta uma bosta
- Manter Branch com o feito na QI, pra lembra que eu não sabia programar
